香港讀服裝設計搵唔搵到食

如題..
想讀有興趣

你喺禮賓府乞食都有500蚊一日啦

揾唔到
利申:讀過

讀完唔好留係亞洲

成堆讀唔成書既去讀依啲hea返幾年先做嘢
你話呢

讀左三年髮型要升學仲有咩選擇

利申：對髮型興趣已經冇曬

咩叫成堆讀唔成書既

學整車
學整飛機
學美容

香港地 內容唔係重點 包裝先係

識個女仔本身係某大型連鎖fast fashion度做
幾年後升左佢去美國做
真係萬中無一

係咪一定要有人際關係🥴

太深奧🤦🏿‍♀️

睇下ig shop賣淘寶賺到fatfat你就知個市場係點

開Ig shop 賣"自家設計"

靚唔靚女

同偷呃拐騙有咩分別..

唔係啩讀完之後係做呢啲㗎🤦🏿‍♀️

其實好多人開個ig shop拎住個服裝設計學歷去揀淘寶/代工貨去sell香港女仔
你有taste又sell到其實都抵你賺嘅，不過要揀啲冷門貨/配搭，唔係會穿煲

我fd真係每單自己去幫人度親手車 唔好一碌鳩

Year 1經營個人IG出位少少露多少少
再睇吓有冇其他IG Store請Model part-time搵貨源攞經驗

Year 2跳出來自己開IG shop 現貨加訂購 以你year 1學到嘅知識搭配衣服推銷俾啲客
憑着上一年儲到嘅follower再落多少少廣告 例如Jdaily follower升上10K up
再搵多個15/6歲囡囡(呢個歲數人工唔使高)做店員加model兩個一齊影產品圖
睇吓禮拜六日會唔會有event例如週末衣櫥 或者俾人賣嘢嘅地方 寧願唔賺錢都要俾人認識你個Ig shop
最緊要係免運費但係可以收貴啲

Year 3應該就可以喺旺角太子深水埗物色樓上鋪大概150呎
同時可以增加一啲新嘅品項 可以喺淘寶買嘅飾物或者係DIY嘅皮革製品 一啲歐美日韓新興嘅小眾品牌 同埋背囊袋之類
Event都要繼續出席同埋可以專登唔帶齊啲尺碼叫人上自己鋪頭睇
有新衫可以送俾一啲KOL囡囡做宣傳 因為無論仔仔定囡囡都係鍾意睇囡囡

Year 4 到呢個時候你可以搵廠入一啲素色嘅T恤 基本上個廠都會有版型跟住做就OK 最好就修身少少市面上比較少呢啲款
作為一個經營咗三年又有咁多囡囡睇嘅IG Store follower應該都可以到50K 只要價錢相宜款式唔會太柒 基本上一定出到貨

Grad 當你grad嘅時候你應該有足夠嘅本錢買起你啲同學嘅fyp同設計圖開啟自家Branding 嘅生涯

梗係唔會為賺錢
只係好過做完project之後件衫唔知攞嚟做咩

冇一碌鳩啊，咁你個fd咪算少數良心賺辛苦錢，好多人當發現辛苦唔代表多錢嘅時候就好多人揀易啲快啲條路。除非你好彩揾到high-end客路，唔係你會發現自己浪費生命喺啲俾唔起錢嘅人身上。

以收藏🙇🏾‍♀️ 但本身ig follower好少
人都唔靚亦冇身材🥴

巴打好似好熟咁你係咪有自己間shop

趁而家快手重新開個帳號 記住呢篇文腦海形成執念 下世就會記得 魅力值點滿 應該可以夠快係我未到50歲之前帶協我